女拳當道，想知大家點睇呢啲女呢？

宜家啲女都串嘴喎 個樣係順眼嘅 但又唔係話明星咁靚 有個大隻有錢靚仔溝你咪汁到囉 又吊高嚟賣咁 其實條仔溝得幾高章 借啲椅就so 肌同so車 又講到自己公私分明咁 公私分明就唔駛up人上ig啦 人哋講多兩句就溝你 宜家啲女拳雙重標準到呢

有得屌你屌唔屌

一句講晒貼相先講

Kol嚟？ 咁串嘅 叫咩名

啲仔又大隻又有錢
點解要咁落力溝條女 條女靚都講唔上
深圳只可以做雞 香港做女王

樓豬好大隻又有錢

吊撚高黎賣想推高自己個價姐

下 人地想正正經經教琴遇到個厹學生屌下都唔得？
其實條友好唔尊重人 唔好見女就屌人女權啦

咁你想人點先
唔推9個客又屌人貪錢臭雞
推又話人吊早嚟賣

其實佢都唔係真係咁靚 落咗妝應該好普通

人地唔受溝又擺人上嚟，躝啦柒頭

家下係邊個post邊個
咁都有人幫臭雞護航

其實人哋想教琴姐…
唔係想比人溝…
有咩問題
btw有冇佢ig 想睇下佢手野彈成點

假膠？
上面堆野點睇到個女仔係臭雞
淨係知佢教琴比人溝但唔受

平心而論 豬西。。。

老師好正呀

樓主狗公到 人地唔受溝就擺人上嚟
做男人做到你咁抵你一世冇女

咁條仔又真係岸鳩喎乜撚野整親頸

笑死，連登仔係咁on9

個男人好核突
都2020年仲要用啲咁撚老土嘅溝女方式

睇條仔打字似係大陸有錢仔平時用錢溝開大陸雞，黎香港俾港女reject 嬲9跟住po上連登
btw邊有人咁溝女，睇字都覺得尷尬，影衰有錢人。
好彩我冇錢

你部機睇唔到gif

關女權咩事
個男人無柒啦啦除衫影上半身同架車做乜鳩?
教琴變左骨科

冇po名冇po樣， 公開講聲公私分明唔受媾都要比人屌

係咪戇鳩 正正經經教琴都比人屌 咩事 係咪樓主就係個學生呀？

樓主溝唔到女呀？

點睇都係係個男嘅狗公啦
係又屌唔係又屌
仲好意思話條女豬
豬咪又係有狗公撩

笑左 諗住上黎取暖
點知差唔多比人圍屌

係靚女 但咁臭串嘅
處事咁差

借啲椅影下自己有幾大隻 色誘下miss
雖然真係幾大隻

色誘唔成反被公審
好柒

樓豬下次搵我教你溝女啦，包你一晚半打

咁樣溝女法都叫高章

連登仔真係好撚癲 明顯條狗公有問題 走去屌條女

但係條仔真係好撚狗公喎 影張相都要posting特登展背 係咪當人戇鳩
就好似啲女上ig話自己心好痛之後借啲意露條線出嚟咁

係咪真係又大隻又有錢

都自動送上門做學生

On9.

邊忽見到係女權。
唔受溝咪講下囉，講到自己唔會講女咁

呢個真 我覺得條女冇問題其實

唔屌

樓豬想借刀

應該食完檸檬黎

隻臭雞

大家唔好再屌我啦！ 我只不過係女神一隻兵仔 真係唔忍心佢畀個大隻有錢仔屌 祝我女神永遠幸福快樂有個美滿家庭 我會永遠都係女神背後支持你架 加油呀 女神bb 唔好再對我咁冷淡啦

的確大隻同有錢但係一啲都唔高章囉咁樣藉口show肌show錢法都叫高章？

樓主你都係收皮把啦
咁撚大個人都冇撚腦嘅

agger

樓主係咪就係個所謂有錢仔追唔到人就

個人覺得條仔想溝條女

條女覺得煩 先放ig

整件事無出樣 我覺得ok

拉完全唔覺有問題
人地想認真教琴都要擺上嚟批鬥

好奇問一問邊度唔尊重人
除咗自拍嗰張多咗少少

姣婆，知粉客不適配
請重新匹配

認同 呢件事佢的確無做錯 不過淨係睇第一句話咩做朋友都知佢幾高竇處事方式有待改善

連你老味登仔咩
上面一面倒屌柒樓主
都夠膽話”連登仔”思想有問題？
咁你呢個連登仔咪又係咁戇鳩

其實啲手段真係有啲低招
加個IG分享吓story唔會仲好咩

明溝人啦 無心學琴就過主
教琴要教上床咩

樓主老豆喺咪好有錢架咁你老母咪咁cheap 你老豆一媾就要貼埋大床就受？ 學連登仔講法 條仔有錢就受咁你老母一定喺隻貪錢既死臭雞喇
唔受？你老母都喺臭雞啊 吊高黎賣

幾靚，所以佢冇錯

好撚多厹

又無乜問題既 問題係唔受姐

唔受溝就公審人 有dd 慘

雖然我反女權的，但係我覺得佢唔鍾意比有錢大隻仔類型都得姐，可能個女仔鍾意才華文青型呢，又唔一定吊高黎賣既

之前又係有人po佢上嚟

畀錯負評sor

樓豬你就係條on9仔?
定借刀?

條仔咁on9抵比人屌

拳你老母
又係d支那用字
淨係喺微博先見支那人用女拳

條仔好on9

同你好熟？

條仔講野好似弱智咁起雞皮

懷疑樓主就係俾條女擺上story 個條友

都似係
從來未見過香港人用女拳呢兩個字

走啦大陸仔

果兩隻狗公想食女食唔到姐
應該大把case
搵兩隻比較有「package」嘅黎殺雞儆猴
等更大部分果班知難而退

條仔好柒

裸上身send自拍都係想撩人扑野啫
人地正正經經教琴唔屌得呢d人

影衰香港男人 有人唔做去做兵 仲要留言留d廢話

連登真係又打回原形，先排先講唔再仇女，依加又嚟 正常嚟講你去教琴，落左堂就喺私人時間，如果個學生真喺有問題要WhatsApp你都還可以，但影軚盤然後話自己冇天份，影背肌話自己頸椎受傷，點睇都唔正常掛....加上上門教琴本身都有一定風險，見學生有異樣抱怨下都好正常姐

溝就唔會send裸上身自拍啦
直頭撩人上床

佢都幾客氣啦仲覆，如果補習學生有肥婆裸背自拍比我話讀書讀到腰骨痛，我應該直接block

我淨係見到好多連登仔走去follow佢。

金句睇到忍唔住笑出嚟

樓主好大隻好有米, 係個miss 唔識課! 快啲除褲俾我後入啦Hehe

支那雞放長線釣大魚
娶完支那雞應該變負資產+綠帽
結完極速離婚分身家見唔少，少少錢都拎埋你

學識高有錢少少果堆一樣高挑到on9
清醒中國人例外

女唔女權我唔知
剩係知佢係派帽的直播臭雞

我要道一道歉，我只喺睇左頭兩頁就一竹竿打曬連登仔，當我睇到後面大部份人都睇穿左樓主借刀做個女仔，連登真喺變左

btw，已經block曬頭兩頁啲仇女撚

已經唔止有啲低招
如果整到頸, 著唔著衫都郁唔到架啦 影張咁嘅相係人都知你咩事
你話整到頸椎但係可以除晒上身影背肌
唔怪得大波樺斷手都仲可以著樽領衫出黎見人

證據？月入10萬同你朋友開ac湊數都應該有記錄？同點證明佢派帽，你哩個格式我換邊個人上去都啱用

連登仔溝過女未？ 唔慢慢傾了解下 唔通第一句見到條女講我愛你啊
而且條女額頭寫撚住公私分明 唔受溝咩
條女可以唔覆佢 又要覆又要屌人溝佢 而且對話條仔只係想show off 但唔一定代表想溝你 點解唔私底下解決

條女好明顯極到自戀 驚死覺得冇人溝佢先放上ig 想叫班狗公圍爐取暖 未又係想show off 有錢人追

PS: 分明條仔年紀大 唔岩條女個type 所以先攪成咁 如果係小白臉又有錢 條女唔狗衝咩

關女權咩事
唔好咩都拉埋依d topic講
建議study下咩叫女權先

隻厹抵死

樓主溝唔到人唔好發脾氣啦

整咗雙眼皮

…屌 未入嚟之前以為乜嘢女拳王

成段字冇一句係唔搞笑嘅

唔受溝又擺人上嚟，躝啦柒頭

啲支持方式兜咁撚大個圈

你溝過女未？你溝就一定要受？

平胸點屌

唔受溝就要放人上網？

臭雞

你反駁到？唔受溝就要放人上網玩公審？

仇女痴線佬點睇呢單

我無仇女

我前日先if story share港女送自製口罩俾日本

呢隻係臭雞 唔知自己咩斤重
咁口臭 要灌漂白水洗吓佢

Ig

依種女都係貪佢睇相靚小小，一開口咁唔掂，唔適合長期關注

早排係ritz carlton見到佢

呢到連登，

臭雞想有人知佢俾人溝

佢覺得好威

把口臭撚到

呢個真
咁公私分明嘅話啲學生都唔會有佢ig
po上story講把撚咩 無非曬命

樣靚都有本錢串得起

佢個樣

真
唔受溝就屌人女權

樓主着返件衫先啦

會笑下lor
咩女都有市場～_～
都有一半原因係被慣出黎 so sad

有幾高章
一睇就知係特登曬啦。。

證明有錢做呢啲嘢就唔係狗公， 普通mk仔 毒撚連登仔就會話佢係狗公

其實唔好講係咪想靠女權上位呢啲/位男士好狗公呢啲 始終有好多內情可能我哋唔知
如果位女仔係有心想做好老師 但係你諗住玩玩下咁媾佢
我會覺得咁樣有啲侮辱人嘅專業

諗住睇女權，結果見到見到狗公

咁又叫女權？
女權係咩你知唔知？

明顯個男仔冇尊重個女仔先喎
仲有樓主咩叫有個有錢大隻溝執到？
人地係教琴唔係搵仔，何來吊高嚟賣？
樓主個價值觀
其實尊重女性呢個concept真係咁難明咩？

利申支持平權，唔撐女權自助餐

上面有咩資料令你話人係雞啊？

條仔溝女方式真係好撚柒
成個大陸土豪咁

又一單扮媾女唔成扔條女上黎博曝光
個故仔係幾好
但啊Missy 本身個樣唔值你地投資咁多
老闆們，我諗你地明咩叫止蝕架

理解唔到點解佢會覺得咁樣啲女會受溝
根本呢啲行為係女仔眼中好肉酸好膚淺

咪撚屈，女權係克撚人憎，但條女冇問題喎

有啲point幾同意。

睇啲對話圖佢無當下拒絕對方呢種對話方式，反而選擇無視，用其他語句帶過，對方會唔會知自己有問題？嗰刻直接同當事人講自己嘅反感其實會唔會更快解決件事。

就算係要告誡其他人，睇個語氣我都唔覺得係成熟嘅處理態度。不過佢想做個點嘅人其實都唔關我事，純粹諗如果將件事搬落我到我唔會揀咁做。

條女有咩問題 樓主係嗰個大隻佬？

精神病

唔講以為條女係教佢做gym

唔比你屌就女權, 諗住放上來取暖?

躝啦屌你老母

我係仔都睇到有啲老尷
或者大陸仔平時可能係咁樣溝啲農村妹

同女權有咩關係
正on9仔

叫人提防呃假條肌肉佬唔得o既?

條女話會公私分明，減少同學生嘅溝通次數。

宜家唔再教，唔再係師生關係。意思係咪可以做返朋友能夠做嘅嘢？

我有冇理解錯？

其實女權分好多種
正正常常爭取性別平權冇乜野
最多人憎嘅應該係激進女權主義
同埋女權自助餐
但我覺得有唔少女濫用咗女權呢個term
乜都當係女權先令人對女權反感

我自己就傾向撐
爭取性別平等（eg同工不同酬問題）
消除性別定型
同埋身體自主
呢幾樣

好似咗sor

但都係個句
樓主個po真係唔關女權事

有無人用舊登仔o既語氣屌柒樓主
呢度 d 巴打硬係斯文得滯

一面倒撐條女都有既。

點解呢到咁多自信男，勁多金句

唔想人覆你send來把撚啊

成件事好撚柒

連登仔好心你地啦

仇女痴線佬果種痴線唔係扮

乜撚都女拳

當社會主流都仲係食緊父權紅利嘅時候，仲爭取啲咩平權
有一日女權主動提出放棄收禮金，放棄搵有車有樓嘅男人先再講平權啦

你都on9 我send 俾你 你可以選擇唔覆
唔通我屌你老母 你真係俾你老母我屌啊

我屌你老母你咪撚覆

咁你睇完提防咗啲乜？
睇嚿背肌會認到個人定睇到個車牌

懷疑樓主連咩係女權都唔知就亂咁用

CLS

想俾佢教琴

講野9唔撚搭8

有錢大隻仔溝都唔受，咁都係臭雞?
係咪有塊閪就自動變做雞

消減唔到女既LOSER淨係識借刀放連登，失敗者黎

做男人做到你咁，死撚左佢啦

連登真係多on9...
人地追女 只係唔受溝 成段對話只係show off 有撚呃蝦條

有無人可以起個男仔底？做人咁撚狗賤既起下佢底

溝唔到女既LOSER淨係識借刀放連登，失敗者黎

做男人做到你咁，死撚左佢啦

樓主，我frd起底組黎，佢同我講佢個Team做緊野了，大家一齊欣賞下樓主有幾靚仔

一邊鬧人臭雞一邊走去follow 食相好肉酸

連登仔話係

唔覺有咩錯

根本兩面都仆街

女既唔受溝但一路覆個男 但轉頭放9人對話上ig 去show off 俾有錢人追
樓主係條仔唔受溝 屈落去女權 屌9女事主

兩面都打和啦 super

有冇多啲背肌圖？thx

佢ig profile話自己音樂家
笑左

背肌男係好撚尷，但條女覆完人之後又要po上ig公審都有啲矛盾

睇完我覺得似 隻厹 有問題多d

Fme..

人地都係想教下琴啫，唔受溝都要被批鬥

唔受又話吊高黎賣，受又一定係臭雞
咁撚冇腦係咪中共分化post黎

冇閃卡PO上嚟做乜？

個男人係樓主嚟？

條仔more

連登仔：受溝係雞，唔受溝都係雞！

樓主中學畢業未
痴撚線男人老狗如果係成年人點解諗嘢咁撚戇鳩
受溝係雞
唔受溝都係雞

咁講法你老母同你老婆都係雞黎

你估個個都係fufu咩,屯門娜娜咁既樣以為自己真係好靚

傻閪 用下腦啦

咁講法你老母喺深圳只可以做雞
喺香港先可以做到你老竇個老婆

Ching一定好靚仔

圓滑又會比人話收兵臭雞

原來係佢 真心幾撚串

佢地uplive啲女 好似唔興寫自己ig 係bio度

Gel 曬甲咁點教琴

...thanks

本人出現了 條狗頸點呀仲痛唔痛

咁撚樣都叫高章
咁send J圖都可以叫高章啦

條仔直接影疊一千蚊效果更佳

頸椎嗰張圖笑到仆街

真係好撚戇鳩
好女仔黎
受溝又話人哋係雞
唔受溝又話人哋吊高嚟賣
人哋唔鍾意你就唔鍾意你
你有錢大隻就要俾你屌？
人哋係鍾意嘅
公屋瘦撚都可以俾佢屌
但就係你冇份屌
咁你係咪要碌地發爛渣？

都係雞，扮乜

溝唔到就係臭雞
咁你老母都係雞姐

睇隻手啲手筋 成個阿婆咁

所以話毒撚真係好恐怖
係抵溝唔到女既

條女冇錯咁你想點

差在未露條撚 所以衰左

笑撚左,係咪就係果條厹浦頭

做老師點樣唔覆學生啊？ 咁都打和 笑撚死 仔錯就仔錯啦 死都要講埋條女錯嘅唔知咩心態

你都係臭鴨

人哋歌手嚟

扭親條頸楂車好危險
希望佢o個幾日乖乖地搭的士

有得賣都唔賣比你啦柒頭

連登logic：女人生出黎就係奉旨俾男人屌，唔受溝嘅女人好串，吊高黎賣，係臭雞，係垃圾女權撚！我溝條女，條女唔受溝，一定係條女嘅問題唔係我問題

人哋教琴俾狗公溝，發下牢騷你就放人上網，又話人女權又樣衰乜乜乜，唔明佢咁樣點女權條仔擺明玩嘢學琴學到放裸照俾個老師睇？唔屌個男屌個女你男權呀？
仲話人樣衰，樣衰又點靚又點佢又冇話自己好靚，香港咁多豬扒係ig放p圖係咪屌哂先安樂？

樓主溝唔到人就放上連登咁垃圾唔好影衰香港男人喇

身分證寫住F

上面差唔多一面倒屌樓主喎，係樓主戇鳩啫，唔好下下一碌鳩打哂全村人先得嫁

俾佢溝到 連登仔又話香港女仔係雞
依家溝唔到又話吊高嚟賣
究竟想點撚樣啊

樓主
柒撚蒙蒙

原來係痴線佬嚟條女真係慘唔係遇到啲狗公就係痴線佬

養雞嘅垃圾出現了

條仔咁大隻又有錢洗唔洗溝d咁既貨色

大隻靚仔有錢溝就一定要受？咩邏輯？
就係呢d思想造就咗咁多出軌合理化事件「有食唔食罪大惡極」「佢送上門 我都係犯咗係人都會犯嘅錯」呢d思想要不得

死狗公 走啦

女權正垃圾

依家樓主都係放上連登公審

其實人地講到明有咩咁串

真

係 心諗 咩教琴 屌原來條仔想溝尻個miss 好撚肉酸 你整親條頸關個miss咩事 想溝人又唔受溝味大方認囉 柒左就話人係雞 你估連登真係個個都盲撐仔嫁？

Starr Hall Joycelyn Lam?

可能樓主就係個狗公影肌肉比人睇笑死我

條女冇問題 條仔同樓豬有問題

香港正常樣已經時薪收入高過醫生
話好多人追但扮受害者
如果真係咁受害咪直接Cut客囉
但你唔會cut呀嘛 即係為錢囉

支持教琴老師爆樓主大鑊

香港地就係9分條件既仔溝5-7分條件既女
其他都去哂10分有錢人到

主要係指甲太長有機會夾爆甲

唔算大隻
呢仲身形連登仔應該可以一拳打到入ICU

汁你老母咩，執呀！
唔怪得人地唔撚理你啦文盲

張林寶圖偷圖架

雞嚟

條仔好柒喎又書面語又喊emoji
借啲咦send車send肌肉好造作唔知佢做乜鳩
太出面了

連登仔個個都係拳王

一個係狗公，一個係臭G完

岩呀

你永遠唔會明班child登仔既邏輯

垃圾狗公

條仔背肌好闊, 好正點解唔受媾

曬車曬肌肉

有d咩新潮溝女方法

樓豬話佢溝得幾高章

可以pm教我不

Sorry 係連登仔比人打到入ICU

明明大部份都係屌緊樓主 點解又變左你所謂既兒登仔?定兒登仔=樓主一個人
呢D無限上綱真係無撚敵 定留句咁既野顯得你唔係兒登仔 與眾不同?

識條女真人臭雞一隻

唔好溝我條女

交易既野係雙方面既，咁就算佢肯賣我都未必肯買姐。呢個世界又唔係得佢一個有閪

唔係剩係貪錢先係雞

佢臭格唔尊重男性 已經係臭雞

波子都好曬收翻埋啦樓豬

狗公溝唔到女喺度發脾氣
肉酸

呢個真 個男狗公唔代表條女係正經

正常女仔應該無視佢一笑置之 完

而家仲要cap埋圖 呢條女都係臭雞格架喇
佢想表達既係 揸林寶就想屌我 未夠班

同問

有咩點睇
普通現代女性
反而係小氣私怨撚肉酸啲

大隻有錢就要受溝? 不如問下戈條仔如果搣時係個50歲阿嬸佢仲會唔會send D甘嘅圖先啦佢唔比料人地點公審呀
司馬昭之心

on99 以為連登係你開架?

炫富仔只配溝貪錢港女

溝到: 貪人大隻有錢 臭雞
溝唔到: 吊高黎賣 臭雞

243
艶娘幻夢譚
•
57 分鐘前
唔係剩係貪錢先係雞

佢臭格唔尊重男性 已經係臭雞

冇直接開名算幾俾面

番工教琴唔為錢為咩
毒撚食空氣生存

智障仔閱讀障礙咪早出聲

教琴教著個厹
比人煩住屌走佢有咩問題

教琴點收入高過醫生 頂多80k per month
醫生過完houseman 好快過教琴

佢唔係話推左過客咩

人地教琴搵食啫
你就當人賣閪

樓主惱羞成怒

負評我個班on9仔我唔逐個回

家下係講你唔受溝咪唔受溝
post人上黎公審做咩撚野

provided that你要玩公審咁樓主擲上連登又有咩問題，郁d就話人溝唔到上黎公審人，你地d思考會唔會仲單元過單細胞生物

靠你地光復香港真係晒9氣

有仔溝就要受架嗱？

佢連名同樣都冇開
樓主開哂樣同ig 邊邊仆街啲
乜都拉上光復香港就上高地

好撚搞笑 成日話女仔俾mk厹溝係臭雞
依家個女仔唔受mk厹溝又話人吊高黎賣

柒到

依家係學琴定溝女無心學音樂攞黎過橋抽板就過住啦當音樂係咩呀？

因為支那人冇權 連個字都禁埋

樓豬都幾失敗，如果條女係貪錢臭雞外貌協會，見到兩張相都濕晒啦。

食相太難睇 仲要食唔到

手動filter？

佢騷擾得一個就會有下一個架啦
提下行家又有問題呀？

根本成班loser拍唔到拖係度圍爐緊

你老母都係雞 你老豆係臭鴨
咁你咪垃圾囉

條女係咪改咗名？好熟口面

所以咪要慢慢爭取
唔係淨係一味話男人點衰點衰女人點被壓迫
而係想男女都嘗試改變個傳統觀念

Between其實唔明點解一定要有車有樓
真係咁多人咁膚淺架咩？

問題其他女都唔賣俾你囉 正常有腦都唔搵你啦 一係就cheap雞 一係條女On9 咪比你囉

下下用交易呢種心態 證明你都幾唔撚尊重人囉 anyway 呢條臭鳩值幾多錢？

兩邊都衰，支持樓主

唔受溝係一回事，貼人上網公審又係另一回事

條仔係低章d係狗公d, 但條女係咁憎人溝佢既咩直接同人講叫人收皮囉，洗咩係個whatsapp度就客客氣氣，拎到出黎公海就屌到人飛天

佢既行為只係拎住一個狗公同佢既私人對話出黎比其他狗公公審佢，背後個目的係乜我就唔評論了

如果係男人係ig貼比痴女pm既post(條女仲要有身材有錢），我相信所有人都會一致屌個男人

講唔上係女權既，但係女尊男卑呢個風氣大家都慣左

心計落級跌車匙啲fd

條女咁多打手嘅
這𥚃是連登嗎？

好明顯有人想靠靚車同裸照溝女失敗而放人上連登

人地真係教琴咁反應好正常

佢有態度又關你撚事
定係你條撚樣比人拒絕黎

條仔係咪樓主你啊 溝唔到就上黎屌9人

你咁緊張做咩

早幾頁我已經咁講 如果唔受溝 直接唔理唔覆未得 又要理又要覆人 轉個頭貼曬雙方對話扔上 ig 同全世界講唔受溝 未又係博狗公取暖 臭雞格
係呢到班兒登狗公 只係識得奶 仲話條女冇錯

其實佢d指甲都唔短
我由幼稚園開始學琴到而家都冇見過一個鋼琴老師會gel甲

講到大條道理咁款
咩女尊男卑姐依家
點解有痴女溝個男仔唔受放上ig呻會俾返男人鬧？
定淨係你會鬧咋掛你漏咗個重點係條厹無心向學唔尊重個老師喎
原本個女仔係要俾曬全村人知咩？
再講依家係學生無心學野掛住溝女喎
有咩唔講得？公審？點公審法？
有放佢資料上黎咩依家？
唔好用咩男女平等依啲黎spin啦
用埋啲比喻根本錯曬
依家條仔借學野上堂過橋抽板
你覺得音樂人條氣會順嘛？
咁樓豬放埋個女仔ig ac上黎又點計呀？

咁係咪提下有厹叫大家提防下順便叫啲學生咁做/係真心想學先好學都唔得？定還事ig分享嘅淨係得吃喝玩樂文宣先啱？姐係唔可以呻嘅

我剩係知香港溝靚少少女難度高撚到咁
要同大隻林寶競爭 cls

你係咪中學生不應談戀愛嗰啲擁躉

成班毒撚格硬搵位入真係肉酸到
係啦所有女人都係雞啦好未

中學生有心學野嘅話拍拖又唔係利用有咩衝突
邏輯好少少得唔得
依家你覺得佢有心學琴咩

條女咪又係一路用自己個樣去搵食
你試下換轉係毒撚仲有冇咁多人跟佢學琴？
依加消費完仲拎埋道德高地

連登仔幫十線暗星谷人氣
一個月擺兩次上嚟又多千幾followers

咁你又post啲link出黎？ 打手又一名

佢ig又多咗幾百人follow

唔識分佢有無心 無一齊上堂
總結 佢借機溝女唔係問題 無話一定要邊到先可以溝 但點溝 溝得柒就係問題

加多句
條女見人溝得柒就咁樣放出嚟公審都幾on9
你試下調轉個性別
男導師咁樣公審一個有錢女色誘、「唔尊重」音樂大家會點？女拳下咪無問題囉
另外
到底中學生冇心學嘢係咪就唔可以翻學？假如係，在座有邊個有資格去judge人地？除非你係星之子365日24/7都無分過心啦

有課仲敢講出黎？ 知唔知醜字點寫